林鄭月娥真係打工皇帝！

六月到宜架一係直接罷工
一係記者會曲線罷工

好好學習，繼續上呀各位新手打工仔。

40萬一個月 輕輕鬆鬆

黎緊仲直接放大假tim

翻工等放工

記者會有遲無早

記者會前咁岩食左壽司小茶點 wasabi上眼 整兩滴眼水比你地班人